屌 你 呀 爺！托 夠 未？肯 跌 未 ？

國安法 國歌法 23條 國際制裁 等等⋯⋯

咁多利淡因素 點解個市都仲可以升？

股市又升 新樓又1q清

輸撚死啦 救命呀

因為同班大户無咩關係

傻散
同賭波一樣
你想利記贏
梗係買自己對家

次次都同自己預期唔同架啦

之前咪單日跌左千3點講到冇跌咁

下下跟大路行 大戶點賺錢？

個日技術性調整黎, 早排升得太多回吐返少少姐

相反今日呢500點真係足證港人信心

咁你撈左底未

牛一正式出發!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

證明國家隊水準高唔關香港人事

跟本國安法同國歌法就令衝突少左,成班人變咗鍵盤戰士,咁股市未gogogo 囉！
仲話咩聽日開花聽日又500人出嚟我當你贏呀

估佢會連托三日

屌你隻美團升一成

有國家隊托住市仲唔走貨？
27號唔大跌我切

雖然我入左熊，但我覺得你要切

之後兩會完左, 正式話要搞國安法, 出埋細節, 應該就會黎料

1 號到mpf護盤，不過我都唔玩港股了

你問連登仔睇升未仲好啦

唉

唔玩啦屌

同市一早被比牙爺入曬市

消化曬d消息啦

爺你老母，得七十幾年嘅國家叫佢做阿爺？

又一個唔睇data 9up嘅cctai小學生
你阿爺係大美祖國定係瑞士？

叫你爺爺聲都知係連投資都未識既戇鳩仔

22號跌1300點贏唔夠？

岩岩睇嚇一跳

唔通琴日老懵董出黎講幾句野真係令投資者有返哂信心入市

利申，冇買股票，剩係食花生

好明顯市場信心十足，國安法只針對攪事既人

咩換美金保平安，換到成屋美金又用唔到

股市大戶又好小股民又好，繼續搵錢

樓市股市gogogo

港女不嬲咁

其實係因為蕭生燈力。。。

大陸繼續用其外匯儲備托香港股市，搞到人民幣今日跌至12年最低位了

225係無敵大底
咪亂沽啦

關於沈教授20點之我見

港股收市升432點美團急升逾一成
26.05.2020 16:28

港股跟隨內地及亞太股市上升，恒生指數高開246點，其後升幅擴大至逾500點，高見23481點，收報23384點，升432點，升幅1.9%，成交額1074億元。國企指數收報9595點，升129點，升幅1.3%。

本地地產股有反彈，恒基地產()終止連續4日跌勢，升近5%，報28.25元，升1.3元，是升幅最大藍籌。新地()升近4%，報92.6元。九倉置業()升3%，報29.05元。

新經濟股造好，美團點評()業績後被券商上調目標價，股價再破頂，以全日最高位收市，升逾一成，報138.9元，升13.1元。騰訊()升2%，報425.4元。阿里巴巴()升逾1%，報201元。

信德集團創辦人、澳博榮譽主席何鴻燊病逝，信德集團()股價下午異動，曾急升兩成半，高見3.22元，收市升近22%，報3.12元，升0.56元。另外，澳博()升7%，報8.84元。其他家族相關股亦造好，美高梅中國()升5%，報9.37元；新濠國際()升5%，報15.02元；澳門勵駿()升6%，報1.05元。

最唔明係美團呢啲垃圾都可以爆升

老實講
國安法對大戶有咩影響？
專心炒股撚會拉你咩
得連登仔先驚

啊爺

屌你老母

低位21000 講到跌千幾好大件事
傻淡日日望天打卦大跌市

中國搵人托

死前迴光返照喳

聽日3罷，應該跌啦

唔知冇左聯繫匯率關唔關佢事

幾年前屈惡意沽空鎖左幾件溫州幫打靶咁快唔記得? 禁錯沽制都隨時危害國家安全啦

一半都未回到 當升市

Lm睇切

咁你切硬都得

爺你老母

夜期一開又托, 無唔無聊D呀get a life, 始終咪都係跌

未

鬼叫你買牛熊？

唔係
個市根本就係大戶拓緊
你睇下勁多筆交易都係超大手買入
幾百個幾百個咁入
得好少散戶入貨

俾機會你走咪好囉,遲些想走都未必走到.

關聯繫匯率咩事

班傻閪成日都覺得美國會制裁,就係取消聯繫匯率,但班撚樣唔知個原理,分分鐘連制裁都冇添喇,你估美國真係同你好撚熟咩

我以為佢講緊人民幣兌越南盾
原來係港元兌美元啊
香港單方面掛勾關美國咩事
小朋友玩泥沙：港女你咁衰 唔俾你跟我衫尾

㩒幾個掣就有啦
數字咋嘛
又唔係囉現金出嚟

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

淡友春袋夾爆。

繼續托 托得幾耐。一下爆到仆街

爺你老母啊支那狗

屌你老母呀
咁撚唔滿意咪聽日岀金鐘革命囉
搞大鑊啲 幫幫手造低個市

就係要先夾死你，就會跌

就好似 佢地報喜不報憂 真係好撚假

屌你老母仆街冚家剷啦賤種中国人
係都你老母俾狗輪姦造低先

聽日做樣都會升返4 5百

唔會跌嘅股點解要沽

可以咁睇的， 港市同中國市已經無乜分別

第一日玩股票直線向下咩

惡意沽係咩心腸
抵打靶

肉撚酸到 繼續比心機革命啦傻仔
係網上吠有撚用咩 正垃圾

夾淡友

淡友會戰勝歸來